一條片講出左膠嘅荒謬

嗰幾個左膠講既野真係好熟口熟面

無限輪迴
條片令我諗起動物農莊最後嗰句「所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等。」(雖然意義唔同)

雖然幾好笑
其實恐怖片黎